嘩今日完全無睡意

勁熱又俾太陽曬到應
瞓唔到

去跑步啦

最岩射精